［笑死］特區政府宣布國安法今日稍後生效

屌你老味 乜柒條文都冇就生效

佢知道條文未？

東方又話71生效

今日稍後
即係聽日

條文只得12個字

71照出ar dklm

Details都無就生效
即係未審先判
告左再諗理由

不如核平香港算

未寫完
要食晚飯

真係好痴線
就咁寫3個字國安法
然後自己解讀 on9

仲口口聲聲話人地國家自己都有國安法

人地唔係中共

人地唔會生效完都唔知條條文

71維園見

總之你就係犯法
條文係咩我唔知！

班賣港覺得可以止報制亂喎 71見

啲黨安要凌晨12點就開工咁慘啊,慢慢做嘢啦.柒頭皮!

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

人地直接放落附件三，唔撚駛你宣佈

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

未砌好個條文實施咩?
實施一國一制，國安執法?

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

死亡筆記今日生效 遲d諗到先寫野落去

但係我連內文係乜都唔知

所以條文係咩

唔知！

得得得! 煮緊! 就熟!

即係連幾時生效都唔知

見到咩就加上去EZ

可以隨時改內容嘅法律>>>>>>中國又然

777: 快啲比啲字我講

每日嚇你 每日嚇你
原來無內容

同光復香港一樣，得啖笑
口號永遠係最大聲

條文呢

天文台風暴消息?

國安法將於今日晚間稍後時間考慮生效

咪就係！ 成日話外國點外國點
屌佢老味，人哋外國都冇班支那垃圾咁無恥

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

喂 五毛去完我度留言又係呢句有無第二句啊#492樓主

整條莫須有算啦
起碼雜種都可以扮下宋高宗

風球

咪都係差幾個鐘

屌 原來係真

[突然]國安法條文流出

活摘器官

都寫未完
因應情況再加，你好心急咩？
關你咩事呀，你犯左法呀

國安法三個字係咪就係條文內容

屌連條文都唔知就可以生效

笑得出？

乜都唔知

唔知條文，但係生效，即係犯左唔知。

不是沒有條文，而係你們這些低等生命體無資格優先知道

條文任佢訂
法律只係工具
爲所欲爲嘅手段

咩都冇 點生？

呢個係廿三條黎

無字天書 捉左你到時先寫上去

都唔知佢過左d乜能野，條法例冇內容，淨得個名

借位
「多謝香港警察」樓主有最後一番話想同大家講

我就係唔知自己有冇犯法，所以先想睇條法例內容。

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

國安法有冇講有咩唔講得，
言論自由四個字講左會唔會當係國家分列？
有冇人答到
小熊維尼講唔講得
屌，好難攪喎

大律畜狗會死咗去邊？

唔知道d咩野 要生效

生效未？NMSL!

啲字幕比人去英文化

七一維園見

個官睇你動機同意圖係咪想分裂國家，如果係你咪有罪囉。

不見不散

咁告發高官算唔算分裂國家，
告發有毒食品果啲又算唔算，
平反896_又算唔算
用小熊維尼做標靶又得唔得
平權平反算唔算分裂？
要求民主算唔算？
批評高官得唔得？
教歷史講文革死左幾多人又計唔計？
係咪考試題都唔比出
中史老師有幾多條命都唔夠死

Where is the statements of the law?

無涵

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

好合符國情

凌晨咪七一

未寫完 爭少少

大興文字獄到時告你果陣自然有相關條文，警犬紅官可以自行釋法

樣衰都係國家安全

後味，一百蚊加包煙放生噃

仲要百幾人機器式投票就話過，
咁就代表7百萬人意願
大陸講法律就係咁，兒戲

推

都無視咗依條廢例理撚得佢幾時報

今日就黎完啦
生效左未

不如聽日兩點先公布啦屌

原來今日稍後即係聽日，又學到嘢了。

23:59生效?

染婆一日染七次，染夠未？

仲有個半鐘就到第二日

生效同時公布法例
真係極權國家先有

為咗國家安全根本乜都唔做得
要達成共匪套國家安全標準，香港就唔會有自由可言
共匪治下呢兩樣係絕對互相抵觸

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

其實就係想人自我審查 將支那個套引入香港 等香港人唔敢做所謂 激嬲共狗既事

睇下班狗官 都講過 你地自己知咩做得 咩唔做得
依一句就係想人自我審查
但事實係唔需要聽 因為你冇寫 我唔知咩黎
法律係唔可以咁樣共狗話點就點
我亦都唔係共狗條蟲 唔知咩做得咩唔做得
亦都唔需要似支那人咁驚依d驚個d
所以 71 冇人會因為國安法被入罪

當然 可能紅官任用 睇下三隻狗口供不入都誠實證人
Omdb

真係笑唔出

國安法 = 無法。無天